若化石仍殘存著愛

一刻霸佔的青苔